夢見同女朋友以外既女扑野

好似有啲罪惡感
咁夢中既對像係一個幫過我做過野既女下屬
樣係幾可愛既
但自問就唔會愛呢個女下屬既

而且自己又真係好愛自己條女
估唔到成三十歲人先發甜夢...

正常

春夢就春夢啦